點解我嘅人生好似充滿不幸咁

好想自己可以振作返啲唔好再成日咁唔開心

編號223

有人陪你 有好多連登仔陪你 撐住
有咩事可以係到講 tg都得
分享下你負能量 等大家俾啲正能量你

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

好

#metoo

總有一日會變好嘅

幾時

你仲有得上連登，已經係不幸中既大幸了

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

船到橋頭自己直

好多野, 都唔係自己控制之內
你可以控制既係你既心情
失戀 - 碎左既心, 仲有一日會好返, 雖然有裂, 但你都有開心過既時候, 展望將來搵到個更好

工作不順利- 事情總有盡頭, 睇下點樣先招拆招, 總會有結局

學業 - 今次唔得, 之後再努力, 造個好成績, 就算下次成績唔好,你都盡左力, 問心無愧

踏到狗屎 - 洗好隻鞋, 洗走D dirty shit, 對住仲因為被洗過而新淨左

被朋友無視, 咁可能你地本身咀形都麻麻地夾, 識下D 新朋友仔, 認識多D人, 眼界都睇闊D

你唔開心, 只會令你身邊既人都唔開心,
朋友比意見你, 比得多都會覺得悶,
久而久之, 無咩人會再想同你講野

對我黎講, think positive 唔一定會解決到個問題
但think negative就會出現大量問題
而逃避, 更加無幫到件事

搵人出黎吹吹水, 飲杯野

我都想知

多謝絲打已經儘量約frd了

巴打
高質回覆
我本身無乜事
但睇完你個回覆都即刻充電

多謝你！

上黎傾都得既~ 唔好轉牛角啦~
原來我都有幾個月冇搵過D fds出黎飲返杯

謝謝, 唔高汁, 可以幫到你充到電
我都好開心

P.S. 我係絲